Kõowalla Unnakwerre külla perremehhed ollid tännasel päwal siin keik koos ja piddasid nõu et nende külla peale üks raudsep oeaks arwatud sama, kes keik külla tööd mõistab ärra tehha ja arwasid siis selle ammeti peale 
Juhhan Wachter, Hanso poeg 19 aastad wanna.
